覺唔覺滙豐股價應該要貼近中國銀行

明明大家都係中國銀行
一間毫然股價咁高 對中銀好唔公平

讓5仔永遠停留在5蚊

5毛啦5毛襯好多